跪求教, 微波爐翻叮包點先可以軟熟?

尋日係一田買左熊本熊個平安包, 我見佢好似放冰格,
但我返到屋企放左係4度果格,
擺左一晚後, 今日拎返出黎叮, 個包韌到仆街, 咬到牙痛,

請問係咪我放錯位置導致個包咁韌? 有冇方法可以叮返軟熟個包?
平安包有餡, 我又唔敢放室溫, 係咪放返冰格會有幫助?

下次叮10秒就夠 最勁個W
由細阿媽都咁教
(屋企個個好似800定1000

濕張廚房紙
放係個包上面